[gay] 我們都不是無辜的心事分享區 (176)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：

家家酒 家家

second

花田遇上了春暖～

Link 呢

好熱

醜陋的人生

花瓣下雨灑風中轉

唔使出汗

誰能預計到嗎

愛可以相知相許 相依為命
卻聽天由命

今日著西裝唔好再36度

靈魂歌手 家家

西裝
Pmed

如果高高瘦瘦普 我會覺得好可愛

點解要西瓜遮住

睇過

坐係office 都出汗

因為係校服？

我以為個西瓜係一齊

我一開始都以為係

溫柔體貼
未瞓嘅妳，覺得男人擁有咩特質會加分？

唔會日日放負

唔騷校徽

早 馬巴

This girl is on fire

早晨馬馬

農莊巴 唔同我講

出pool 未

gpp 乖

炸雞bb 乖

唔好傷心 哥哥奶返

激嬲左咪仔

跪地求饒啦

我抵死既

算你啦

私交嗎

恭喜晒 幾時出埋個一半

點激嬲左佢

保安編碼器壞左

用電話

好撚平

新人留名

交低100萬 咩嘅100萬都得

條呔都有校章

@貝貝
幾時睇mtr2 最後個2集有啲唔捨得

請問你幾歲

sor 手快快打錯

我都想讀男校 一定好淫亂

家家酒

我們是真的愛嗎

想去睇佢演唱會

希望佢嚟香港開

唔會日日將同一樣野重覆放負

8月25 九展

咦 原來有

因為頭一集有啲怪 我睇得極慢

其實係有啲爛 但追開就算啦

點解你無經驗都咁熟

個個係到扮純情

你最清純

你應該唔會有機會

例行驗下?

你最淫賤

邊夠你淫賤

我係清純小薯薯

好撚大粒

全場我最大
又爬上樹頂 要係咁搵

大蕃薯就有你份

你咁重棵樹頂到

對唔住 岩岩跌左落地 搞到日本地震

ifc倒塌了

唔好破壞啲花花草草啦

韓巴好慘

持仔

六巴

腳叔

慣

錫返

忍住

HI 六六同相相

好耐無見

咩衰樣黎

魚魚
個excel好正

一入POST 就變佐做WORD

係呀 終於游番上來了

魚魚

閃閃 好掛住你呀
同愛人如何呀?

我真係恭喜你呀

咁撚快手 又話要留 比人

恭喜魚魚

晏就食咩好

詳細希望

哇屌 洗唔洗呀
求婚咪要趴係到

咩地方跪

玻璃上面

幾好呀 不時有argue 但係唔錯 plan 緊3個月既旅行

Lego上面

咩樣出街點咁上下囉

見到丫幾

多行不義必自斃

假嫁

咩事

你呀 不了

可以打機

駁唔到

照下鏡先啦

係寶就唔會

得自己當自己係寶證明左啲咩

遺一世

係呢個圏 唔靚仔唔高大唔大丁 係咪已經生存唔到

肥唔肥？

講中左？

面對現實啦

唔好咁酸啦

少少啦 有個肚腩仔咁

準備爆PM

肥嘅至少係依個post生存到

我覺得要好似雞莊咁先生存到

好啦

其實你都唔差呀，只係未遇到個合適嘅人姐

你咁講我咪信囉

點

隔住個mon都見到

Ok

我都想 但好難當無野發生 始終有感覺過

人地想做一

咁你intern期點算 重新計過?

+1

I know that feel ah

Pmed

乜唔沖得嫁咩

你唔係成日嫌人瘦既咩

新post lm

得閒要轉下口味嘛

邊有可能

邊到酸

點呀 偷窺狂

圖呢

不了

好啦

我好樣衰

有仔已是贏家

今日完全無做gym嘅意欲

咪係 仲叫人唔洗怕
貓哭老鼠

咪係

日日都冇 但係都要去

聽日再去啦
急不在一時

你操成點呀

咁你個intern期點算 當一半完左?

學校應該負部分責任

減得1kg 好開始黎既 真係唔可以停落黎 一懶就真係要用多好多時間去追番D體能

有無同你身型相似嘅示意圖

都唔是話你

同佢講 揾男友咪得囉

而家係200磅肥仔

I need 悠長假期 right now!!!!

唔信你

早兩日發自己脾氣 Double左自己個training 而家個肚一郁就痛

不過都仲係78kg

你都係想爆pm姐

有無腹肌

肚腩仔就有個

結實嘅腩先最正

閃光熊

想攬

一肥左 食大左個胃就收唔番

食少啲飯

而家食半碗

咁又唔好

好快餓

無你份

咁你易餓都正常嘅

如果得熊想同你一齊呢

唔食飯食其他嘢會好快無喂口

你又講得有道理喎

個個人睇嘅熊都好唔同嘅
我認知嘅熊都係有胸肌腹肌只係望落去比較多肉
你地sd個d對我嚟講係豬

好甜啊

六相巴

所以我先想知夠竟熊嘅定義係咩

唔要肚腩

有胸有肌有脂肪

我幫大家講
你個d不了
想睇住你暴肥

等我bal返先

你唔係肥嘅咩

大把人pm你

其實我問緊你 雞莊急住出黎柒 諗住想我狠狠屌佢

各位晚安 聽日個app話要跑6km

跟你提得咁密 仲代夜空答雞莊好奇姐

咁你屌唔屌

someone want to die again?

去完地獄話我知係點樣

咪巴係唔係稔住quit?

我都想

但學校唔係叫你即時resign咩
你其他同事知唔知你老闆

天仙局 咪巴小心

meflirt

可能係天堂呢

sad but true

係呀,我好樣衰架

但我得米wor

有冇人組隊去ifc

連第一頁果條tumblr link裡面個肥佬都靚仔過我

尋晚食放題見到嗰大隻仔真係慘

嗰女朋友唔靚女都算，兩個人全程都無乜對話

去到最後嗰男仔拎錯Haagen-Dazs 嘅口味，嗰女仔即刻西面

然後用高八度嘅聲音同佢講：「我唔係要呢嗰呀！你快啲換返另外一個比我啦！」

仲要唔靚女

你出左pool??

張國榮你都比四分,你要求咁高點襯得起你

穩定左先講

嗰男仔仲要係短髮靚仔嚟

點解香港搞成咁

你好，喜熊否？

男兒膝下有黃金

不喜
利申 豬

係呢個post裡面,豬先係主流 我呢d唔入流既唔係歸類於樣衰咁係乜

你想同我爭？

加闊的鏡框拍到温碧霞

不如大家都係唔好召喚佢返黎好嘔心

人無恥則無敵

一齊操大隻

非常需要，特別係手臂

咁就當然quit啦 有更好offer

我唔會再提佢個名

莊

胸肌 手臂 patpat 要特別操下

厚過腳皮

好唔要面

唔見左西女人既

講 你要我定要咪巴

多謝大家合作

Why not 3P?

我又唔拍拖

你兩個快啲出pool啦

可唔可以預埋傑傑4p

又用"自以為有存在感"呢樣野屈我 明明係有人提起我先

成個post得持叔一個講野"政治正確" 唔提我我咪唔會上水囉

66bb唔好嬲

Gay post小強

佢d 曬痕

其實我是無辜的

我寧願做隻自由既小強我都唔要留係度做座上客

呵番

打情罵俏

今次原諒你

哇好正喎

最近唔見左藏狗，係咪扑野扑到唔想上黎

咁做sp呢

大隻仔做你都唔濟

小糖

如果又樣衰 又唔做gym呢

姐係我

台灣仔仔

少左好多歡樂

要求多多

無得撚藏狗

sad

靚仔都輪唔到你食啦
仲唔係要求多

怪我囉？

你本身靚仔嘅話咪唔高囉

係自己quit 定被人抄?

Hug

夜空一過隔離post就笑我地啲taste

算啦 去左隔離就由得佢
費鳩事又比位佢入

我要你

今日轉咗smt好開心

希望佢地相處融合

幾錢

298 3gb

pmed

bear

好sweet 馬巴請我去請plz

l

如果我份合約上無寫辭職通知期，咁係咪代表可以即日辭職

no
我記得無定明通知期之非連續性合約必須通過勞資雙方協商通知期日子
(根據四年前blaw嘅小量記憶)

居然係咁

我諗遇到咁嘅情況佢都識做嘅，聽日同學校傾完會做決定

咁嘅情況學校都會向佢施壓

唔夠多肌肉

有冇cap 圖睇下

夜空再下個reply係「笑撚死」
基佬最鐘意歧視基佬

可以打1823 問下 因為intern 未必當長工計

白底

唔該兩位
我聽日同學校傾睇下可以點先

辭職都唔算麻煩，最麻煩係我即時無咗錢

邊到「笑撚死」呀 學埋晒報紙佬D衰野

最好就留係度比你地撚啦緊係

why should it matter?

夜空哥有話你要聽

唔想比人撚但又要留係到
咩思維
唔怪得可以瞓住入港大

咪巴打去問下好啲 你份合約又好似無講工時?

btw 你唔係話學校有第2份intern俾你咩?

投其所好者 關佢撚事

但夜空哥是無辜的

mu... 可以用狗招既

例如 通知佢 但之後7日你唔返工 合約無講工時 有機會唔算毀約 不過都係問下1823 好啲
不過 你老闆做埋啲野 佢都唔敢搞大件事

唔知點解我突然好憎你

夜空哥大晒

其實我冇話隔離台指呢個POST,完

令大家誤會唔好意思,我即走

教埋我
聽聞要操腳 刺激啲肌肉生長

好快肥 又好快瘦 其實係未消化唔好

Errrrrrr

咩都做下啦
我都係新手黎，唔大隻

留名睇live

Cam4直播ok?

溝我啦

對我興趣既巴打

no

[img]圖片網址 [/img]

有冇速成班 見啲人要做幾年先有成果

但第二個offer 又高人工啲 又好啲 有好長空白期?

慢慢應該會見到成果嘅，然後搵人一齊做

搵我

街頭健身同gym room成效係唔係差唔多
gym room 有啲貴

咁樣你就快啲轉工 竟然學校支持你

yes

搵人一齊做 呢句有雙重意思咁

2次咁少

我之前做4次 但都無乜成效 因為食唔夠多protein

carry me LOL

街頭我又怕污穢 但有frd 陪我玩 佢carry我

今日屙左4次屎已經

我肌肉唔會痛

食錯野?

排毒

做完gym咪做其他嘢

有冇旅行相

尋晚飲左杯怪味smoothie

之後就柯唔停?

神哥

btw 貝貝 有冇睇過台灣history系列

春藥湯底

Come come kitty kitty
You're so pretty pretty
Come come kitty kitty
Play with me

係 尋日戶外食 一有凍野飲 唔理係咩都隊曬佢

哇屌

唔準

我以前都好鐘意玩aram

好恐怖

但又真係好正

NETFLIX睇太多GAY MOVIES／TV
睇到依家佢淨係會RECOMMEND啲GAY片或者係個THUMBNAIL有大隻裸男既片比我

我講緊啲牛肉

有冇食止瀉藥

好壯陽

有冇推介 腐男在此

唔食 止瀉藥通常只治標不治本

handsome devil 前幾日睇 幾有意義

WAYO BB

咩黎

咩事呀

@gp 我真係睇唔落 愛來了別錯過 第一集去到 frame 同 book 啲對白 完全無哂劇情可言

撚都含完

屌你老母，有啲嘢你唔鍾意咪講到明囉

姐係好似 你想人地有相hi你，咁你咪講明

「NPNC」
「face pic b4 conversation」

點解係都要扯埋咩禮貌唔禮貌，講到好似好撚高貴咁，其實根本兩件事嚟。

無了

將一啲純粹係自己唔鍾意嘅嘢標籤為唔禮貌真係好撚差

咪巴 唔好理佢地囉

我見到好多人嘅profile都寫埋晒啲on9嘢忍唔住講咗幾句

成件事唔撚logical得嚟仲要鼓吹埋啲on9嘢真係

早抖大家

Hi

加油

事實姐

不能盡錄
你睇下就知

睇左一晚擠黑頭片
好療癒

冇人理我

貶貶

我都好多黑頭
不如你幫我擠

出年年中前都可以介紹到工比你

早晨

早

安

龍豬

刷牙牙

刷刷牙

莓豬

相寶

Hi 馬巴

我好似個啲灌水廢文

我係廢up王

八月一日有數據 可以上水

用完都有既 慢少少囉

帶不走的 留不下的 我全都交付他~~~

每日返公司同公司wifi

Add oil Ar mamapig

我

你

應該3
之前用佢 我連係屋企都收唔到打唔出
轉台打嚟問我做乜轉
我話我連屋企都收唔到唔轉等運到咩
佢話咁你屋企一定係荒山野嶺
我...駁唔到 收咗佢線

“呀生 係呀 我住係雞莊架 黎唔黎幫襯下”

八婆嚟

他

牠

她呢？

因為你身邊無人做雞

好撚正

好眼訓

瞓落我到先

己巴 閃巴 要加油

沖涼涼

幾日幫小朋友補習無沖涼就出門

臭西

cold call 狗死全家

I warn call you, ok?

ok, call me now

打緊

好心香港男仔就改變下自己啦

LIHKG @ Android

大隻短髮

called

hug hug 你用伴侶移民個個機會大唔大?

私奔

唔知。。。一切都係理論上。。。

咪巴把聲好好聽

希望得啦

朋友多都未

無朋友

FBI

你丁埋我個份

太客氣了
你有沒有圖可參考呢？

沒有呀

過獎過獎

食完M 記早餐即刻要去廁所

中學著短褲咁正既

鞭我啦

愛人就黎生日 買咩比佢好 明明今朝仲呷緊佢醋

好磁性好溫柔

定係其實係小學

有個同學同佢好似樣

性玩具

我怕醜

打算幾時quit

呷醋過 一陣就會無事既

閃巴寄俾佢?

唔好啦 同個個人又唔係熟

你有冇問1823 合約 無講工時 你通知完唔返有冇犯法

btw 佢話借幾多?

咪係 有錢借比條友不如用黎同我食飯好過

包養我

我都想移 窮JJ

早走拎醫生紙 番去執下行李

但巴打同佢熟唔熟

問咗，佢一陣覆我

我一度被泰劇迷到想移民去泰國

有

有排等 多數要下午先會覆

咁樣好似唔借會好啲

借定唔借？還得到先好借！

帶我走~~

黑人問號

無

我的聲線也很溫柔要聽聽嗎？

好唔好玩 我都想去

我唔敢自己去個邊 太恐怖 你仲要去咁耐

小心啲好

1000